其實睇微辣有咩問題?

好簡單我唔覺得
睇少幾個大陸節目
追少幾個大陸妹就可以光復香港啊
想問下你唔睇大陸節目唔睇大陸妹 咁你做緊啲咩
唔通食完幾間黃店 就扮有抗爭過?
我又睇唔出你地做緊啲咩喎
其實我認我係藍嘅
因為我根本知道香港人呢啲垃圾狗閪性格
根本冇可能光復成功
係呢一世都冇可能
香港根本遲早畀大陸同化
咁倒不如提早做好準備融入佢哋
你鍾意點屌就點屌
起碼呢個係我真實諗法

問題就係連仔話唔睇得

俾返個credit 比原創

上連登同睇微辣，本質上毫無分別，兩者都係低端毒撚思物

拉

乜能野微辣 微博我就識

又鞭

釣魚師

尊重原創

問題係真香港人唔會想睇大陸妹

新潮文

微辣啲垃圾員工上黎屌鬼

啱呀屌 根本冇撚得救

微辣硬係有陣柒味，一班烏合之眾，d用語用埋d支那用語，d節目左抄又抄呃飯食，完全無營養可言

欣賞你直接將微辣歸類做大陸節目

機會成本問題
睇大陸節目就等於放棄左睇香港本土製作
少人睇香港本土製作會導致收視低而有機會執粒
其實唔睇微辣既意思係叫你睇多d本土製作

至於光唔光復到香港 從來都唔係直接關係
睇youtube係一種風氣
亦係宣揚香港本土文化既渠道
例如粵語, 生活習慣, 價值觀
好多野都係潛而墨化

假若大部分人都選擇睇微辣而唔睇本土youtuber
到時你呢個po就會冇人再睇得明你講乜